[洲際國家盃］如果上屆世界盃/歐國盃/今屆主辦國都係同隊會點？

咁咪少左2隊？
得番大洋洲/亞洲/北美/南美/非洲

Total 6隊 咁 重會唔會分2組打？

世界盃同歐國盃亞軍踢，所以上屆意大利有得踢

新西蘭同澳洲 點解會一齊出

一個大洋洲盃冠軍，一個亞洲盃冠軍

澳洲係屬於亞洲足協
新西蘭係大洋洲足協

咁都當亞洲

btw 墨西球靚波

屈機。。。 足協 澳洲原來係亞洲一部分

唔係你覺得點解亞冠有澳職隊

係個別事件，澳洲係大洋洲賽區屈晒機，但係世界杯預賽大洋洲得半個位，澳洲贏左都要同南美國家爭出線，所以就脫洋入亞爭直接出線

洲際係咪 渣流架 new zealand 澳洲呢啲有咁勁架咩 同 墨西哥 55 波 上次澳洲對 智利定德國 又 3 球